\subsection{Problema 7}
Scrieţi un program care să verifice dacă un graf este conex. Dacă graful nu 
este conex să se determine (și afișeze) componentele conexe ale grafului. 

\subsubsection{Date de intrare}
\lstinputlisting{../src/Problema_07/date.txt}

\subsubsection{Date de ieșire}
\begin{lstlisting}
Graful nu este conex.
Componenta 1: 1 2 3 
Componenta 2: 4 5 6 7 
\end{lstlisting}

\subsubsection{Codul sursă}
\lstinputlisting{../src/Problema_07/main.cpp}